%@Titre: Centres étrangers (3) -- 2000
Les températures moyennes enregistrées à Paris du 3 au 12 novembre 1999 sont exprimées en degré Celsius :
$$
\begin{tabular}{|m{4cm}|*{10}{c|}}
\hline
Jours &3&4&5&6&7&8&9&10&11&12 \\
\hline
Températures (en \degres C)&13&11&12&11&10&12&12&9&8&9 \\
\hline
\end{tabular}
$$
\begin{myenumerate}
\item Quelle est l'étendue de cette série ?
\item Quelle est sa médiane ?
\item Quelle est sa moyenne ?
\end{myenumerate}